記者朋友#adore#

如果唔答問題記者會仲有咩意思呢